聽日十八區開花 呢四個字幫到你

係因時制宜
幾年前天琦已經講左比中家聽
生日蛋糕為例
錯既時間錯既地方做對的事 錯了
同樣地
防暴列好陣 死守
錯既時間做對的事 被清場 被防暴速龍因時制宜了
防暴就列好陣 轉場快閃裝修
在對的時候做對的事 沒事
沙田快閃裝修
時機對了地點對了 琴做左一個好好既示範
魚蛋革命
交警背向示威者離開
被示威者從後圍毆
示威者在警方人數薄弱時突然衝擊
黑警被因時制宜了
係冇大台既抗爭入面 的確控制唔到大家諗乜做諗
但我只想大家記得四個字
因時制宜
另外戰場上的確需要更多實時哨兵 令消息更流通 進行因時制宜戰術
最後 ‘我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。’

因時制宜 光復香港 時代革命

因時制宜

10.13 10.14 不見不散

Push 行動

推

推！！
大家落力推post！！
唔好比生日事件覆蓋成個台！！
！！！！！

推到無蛋糕post

圍狗屋都一樣
一整晚無了期圍狗屋 黑警突然中出 殺平民一個措手不及 被因時制宜了
相反
比自己一個限時 甚或路過 快速騷亂破壞完
敵人舉旗迅速散去 再折返 不斷騷擾 長久作戰 制佢老母了

推行動Post 咪撚再開Post講蛋糕 要屌集中入道歉post屌

一樣原理
連登深夜蛋糕post滿熱門
明天十八區開花 夜深時份全是蛋糕
錯的事間做錯的事 大錯特錯

有用post

831

因時制宜
721 811 831 929 101 新屋嶺

幫你推

推到冇哂膠po蛋糕po

大家努力推行動po呀

唔好比班5毛有機可乘

唔可以比政府同班狗咁快開心

推行動po

大家要做正經野

各自努力之餘要學識包容